無錢食面包 已經唔合時宜

咁家陣無錢想慳錢 應該食咩？
係中環返工 無飯帶 買包都十幾蚊個

2手飯

返九龍甲級商業區
分享下今日食咩
早餐 - none
晏 - 蛋撻皇芝士撻 $10 馬莎蝴蝶酥 $13
晚飯 - 焗豬 可樂 $5x
宵夜 - 嘉士伯smooth draught $8 日本不知名雪糕筒 $20
post宵夜 - 凍齋啡 自製
expense: ~$120
conclusion: 飽

食包都廿幾蚊 不如正正經經食個飯

自制三文治，蛋加火腿，又平又好味

唔夠飽

淨隊一磅方包，飲公司水，唔平唔飽?

日日梅菜扣肉加支菊花茶 21蚊

7仔飯團27蚊3個

之前會係東海堂買唔同味的方包，1x蚊
一日食兩片，食到3日
要飽就買10蚊腸粉囉
或者買一大包栗米片自己加奶食

7-11珍珠雞
11.5有2隻
食23蚊夠飽